# Comunicacion con los genios
Proyecto para experiencia interactiva sobre comunicaion con genios
# comentario del profe
arte: patron mostrar como pinceladas
ciencias: con tres movimientos es q las filas sumen tl numero
en el fondo todo es hacer patrones